不割蓆不割蓆不割蓆不割蓆不割蓆不割蓆不割蓆

今晚有需要檢討改進的地方
我明白大家望住直播好忟憎嘅心情
但我地要做嘅係 要提醒手足既做法
而非指責、割蓆
咁樣只會令對家得逞
請大家理性改進

推
跪求改變熱門嘅負面論述

懇請手足注意風向po

我哋仲有好多改進空間
決不輕言放棄！

一人一正面討論po

單機再推

道歉大行動，你我有責

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手
3日唔入機場，睇左風向壓唔壓得住先
星期六仲要保護老師，對付福建幫

道歉大行動，你我有責
民間記者會要AM開，先道歉，多次，先壓住輿論

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手
3日唔入機場，睇左風向壓唔壓得住先
星期六仲要保護老師，對付福建幫

機場同意要抖
未發生今晚事件時
我都認為長期佔據未必好事
失去據點會承受唔起

到左今晚
情緒支配個人
要冷卻